(一人N樣)父母冇教過你,你都係做唔到既事

正確尊重其他人感受的方式

都係怪怪地

唔理啦,推

溝女

父母身教派佢哋好似無真係「教」過啲咩野係一定要佢哋教

Ching冷靜吓先再開，負面都唔係噉開post㗎